★iOS 13 推出前一星期 被發現毋須解鎖檢視聯絡人漏洞！！！

Apple 打算在下星期推出 iOS 13，不過一名保安研究員卻發現一個系統漏洞，用戶毋須解鎖就可以讀取通訊錄內的聯絡人資料。發現這漏洞的 Jose Rodriguez 表示，他就在 7 月 17 日就已經向 Apple 匯報，但直至日前釋出的 iOS 13 Gold Master，亦即是準備在稍後正式版推出的版本，漏洞依然存在。

bugbugbug

say no to Apple

ios 13上市，做乜唔開post

開工呀腦魔

lm

倒水電真係好爽皮

me use ipados

都要開苦主區架

未出